我屌你老母999USD我係英國買都要999£

咁撚識計數

去越南買

屌

首先usd99埋單唔止usd999

第二英國有VAT Tax

同埋蘋果老早講撚左因為脫歐所以產品會加價

嗱不過公平啲講，舊年7仔起跳係£599

今年cut左32gb起跳£699

暗示英鎊